Apple Music 免費試用一個月！

Apple Music 又有免費兌換碼可以拿了！為了迎接本周六音樂盛事金曲獎，身為 Apple Music 台灣區代言人及這屆金曲獎入圍歌手的「JJ 林俊傑」特別準備了 Apple Music 的一個月訂閱兌換碼要送給大家，不只台灣的使用者可以兌換，香港的使用者也有專屬的兌換網頁，如果錯過了上次「莫文蔚出道 25 週年紀念 Apple Music 一個月免費兌換」的朋友，這次可就要把握機會了，兌換活動只到今年的 7 月 15 日。

全文：

如何兌換林俊傑 Apple Music 兌換碼？

首先，先進入這次贈送的活動網頁（），接著點選畫面上的「兌換」。

點擊兌換後會自動從網頁轉跳到 iTunes Store 的兌換頁面並自動輸入代碼，這時候我們只要點下右上角的「兌換」就可以獲得 Apple Music 一個月免費聽了。

附註：如果沒有自動跳轉，應該會被導到一個寫著「兌換」兩字的網頁，這時只要再點一下「兌換」即可。

本次 Apple Music 免費一個月兌換資格

這次的 Apple Music 的兌換僅有「個人訂閱計劃」的使用者可以兌換，這也代表著已經在使用 Apple Music 學生方案及家庭計劃的使用者將無法使用。如果你是還未使用過 Apple Music 的使用者，最多可以兌換到 4 個月的 Apple Music 免費使用（含試用），如果你已經是 Apple Music 的會員了，Apple Music 就會變成一個月免費，訂閱將會順延一個月。

免費使用結束後，該如何取消訂閱？

免費會員過期後將會自動續訂，所以原先沒有訂閱的使用者記得要去將自動定月取消，否則將會自動扣款續約。關於如何取消訂閱可以參考「取消訂閱教學」此篇教學，也可以直接至「設定」>「Apple ID」>「iTunes 與 App Store」>「Apple ID」>「檢視 Apple ID」>「訂閱項目」，將 Apple Music 的訂閱取消。

活動期限只到 7 月 15 日 ，大家務必把握時間 。

本身唔係有三個月免費咩？

如果你是還未使用過 Apple Music 的使用者，最多可以兌換到 4 個月的 Apple Music 免費使用（含試用）

7JT34RWK7KE3

比個code大家，因為學生plan redeem唔到

做咩唔加密

你拎到幾多曲都冇用，一來冇得疊加，二來啲曲有限期(7月15後就用唔到)。

屌老母要有付款資訊 姐係信用卡
本身自己無 用tap and go 又唔得
唔通得登去搞張咩

信用卡都冇

兒登

你地聽歌apps 係每個月咁買 定係一次過買一年

入卡不了
免費最貴
點錯制就後悔

跳咗空白頁

唔得嘅？

✅ thx

之前收到email有一個月 依家又有多一個月

Tap and go得啊

淨係add到apply wallet
求教學

打咁大篇文就係為咗免費一個月
死窮撚畀啲骨氣啦
少少錢都畀唔撚起咪學人聽

見佢免費至用，本身用緊spotify，介面同種類冇得比